Sony A7ii 定 fujifilm XT-2

兩部價錢差唔多，應該會連kit買
再買多個定焦鏡
但未諗到兩部揀邊部好啲
主要年尾去北歐影相，平時影景多同會拍下片
女仔用，琴日兩部拎上手影過，sony手感好啲

有Nikon d3100, Olympus epl3, Sony rx100m3 同 Casio tr100
放緊Nikon 同olympus個部

好多相機

Nikon 同olympus都放
兩部都好耐之前買落
平時淨係用rx100影相

a7

d3100 賣幾銀

1500

多數調光暗

下 咁麻煩

你未算多機

如A7ii、你有rx100m3 (24-70mm) 其實可以唔買Kit 鏡、可試最正既55mm 1.8、16-35 f/4
如X-T2 就有得用film simulation 4K movie 唔駛執、定焦支支都咁好

(Btw 留意某偏激會員一面倒踩富士)

富士鏡有OIS就有防震，你家下知道邊個亂up喇

XF14mmF2.8 R
XF16mmF1.4 R WR
XF18mmF2 R
XF23mmF1.4 R
XF23mmF2 R WRNew
XF27mmF2.8
XF35mmF1.4 R
XF35mmF2 R WR
XF56mmF1.2 R
XF56mmF1.2 R APD
XF60mmF2.4 R Macro
XF90mmF2 R LM WR
XF10-24mmF4 R OIS
XF16-55mmF2.8 R LM WR
XF18-55mmF2.8-4 R LM OIS
XF18-135mmF3.5-5.6 R LM OIS WR
XF50-140mmF2.8 R LM OIS WR
XF55-200mmF3.5-4.8 R LM OIS
XF100-400mmF4.5-5.6 R LM OIS WR
XC16-50mmF3.5-5.6 OIS
XC50-230mmF4.5-6.7 OIS

[url]
[/url]

X-T2 Film Simulation 4K

會執相就sony
始終Sensor大, 出相質素點都好d
唔執直出jpg就富士
d色水包冇後悔

我認我懶, 所以當年a7同xt1揀,
我揀左xt1
kit鏡唔夠廣同冇乜散景, 之後入左16 55就真係冇得輸, 係重姐

利申:旅行我通常 xt1長插16 55, 再加支T12影大景or星
要輕便我就用rx100v就算

係攝台唔扑含撚貓仲認真回佢

我都諗住買依兩枝鏡 好正

貓sir機都冇用過 返你高登個狗場含撚喇

多謝各位意見 ，我應該買SONY A7II
我諗住買KIT 鏡即係24-70mm f/4
另外想買多一枝，暫時考慮 55mm 1.8、16-35 f/4
大家覺得買邊枝好？